如果硬屎係一首metal music，軟屎就係一場classical music

如果硬屎係一首metal music，軟屎就係一場classical music。

個種溫柔，個種輕快。
輕輕用力，連弓、mp、泛音。

噗咚。
清脆嘅落水聲，係每一個小節嘅完結。

如果用力嘅過程等於琴手嘅演奏，中間嘅每一個屁，就係每一下嘅Pizzicato。

演奏結束，廁所水傳來熱烈嘅拍掌聲。
E flat？不，拉嘅係G Major
係韓德爾嘅No.1,in G Major II.Allergro。

咁爛屎呢？

倒帶緊嘅錄音帶

Kpop係爛屎